飲緊酒 你問我答

係咪jeroboam for satisfaction

三角形五邊總和可唔可以煮熟一盒飯

why冇我份

開左張麻雀枱等緊女黎

煮完答你

join？